又買番1113

星期五割禾青, 而家競價今跌近10%又買番

英國酒吧開始山門 佢剛買green king
呢度起碼蝕十幾億啦 收入 物業貶值

200億姐

雖然睇佢股東大會度 victor 好鎮定
酒店出租冇變 因為係長客
飛機租賃又簽咗約
但呢次收購 損手都嚴重嫁
但佢啲助手 霍生 葉生 講到啲現金流同底氣咁足
我都覺有得撈 但跌市散散唔敢入

好股長渣, 大跌短炒都正,
競價35.3入, 彈到幾蚊就食

俾我問嘅話 我想問victor會唔會私有化
李家撒資撒到成個根基搬去英美上市

英國個到係傷 但1113現金流係幾充足 始終都有基建野 唔會冇左收入 收租個邊以victor性格肯定唔會點減租 最緊要睇下日出康城開唔開到盤

點會 你睇李澤鉅明顯比較親中國d

一定答你暫時無呢個計劃
增持佢都唔肯答啦

佢就定啦 大把錢去增持再跌私有化都得
係股民喊之嘛

不過飛機租賃方面, 唔一定係簽左約就穩定, 航空公司可以破產
就算唔老破, 欠租都照欠,變欠單就無現金流入,航空公司有幾多資產比人追討到,港航之前連航空油都照欠交啦

割禾青38.75沽, 賺3皮幾, 回番又入.